和理非笑9勇武

香港的勇武派, 其實你地真係好撚on9
我雖然只係一個冷氣軍師, 但見到你地勇武話自己勇武真心想笑
再三強調過兩邊武力根本唔對等
我户口唔多錢, 智商唔高, 但都知道用人對人的方式根本無可能贏
做亡港奴大家都唔想
同共狗對抗就好似象棋咁, 你用D卒仔點贏到人地D炮呢 如果有車就唔同, 車同炮玩
係必勝啊
香港勇武派 用下腦啦

你錢又冇，買唔起車比佢地，智力又唔高，諗條個個都諗到既方法，勇氣又冇，坐係到屌前面做得差

此post已完

P牌 你食屎啦

你收皮啦好彩我呢d P 牌仔推唔到post

冇勇武既犧牲和理非死撚哂啦
勇和合一